學神「鬼之左切」 遭大貨車推撞驚悚畫面曝光！

個師傅訓左教？

有d好奇大直路點解會咁cut線

屌！用愛膚堅啦

廣告係轉灣，佢係直路

個師傅訓著咗？